點解你哋日鳩日屈打科興打死人

屌你老母我日日係親戚群藍絲群唱衰復必泰洗白科興
又話打來路嘢個啲教授係黃絲打擊中國貨
你哋班撚樣柒頭皮係度倒米我屌曬你哋老母呀

咁你咪去打科興囉，無人阻你呀，記住打多啲添呀！

曲直要講明

快d全家去打科興啦，仲等咩呀？

樓主任重而道遠，加油吖

咪係囉
專家都話唔關事
科興最安全

我不嬲都支持人打科興
中國人流中國血打咩biontech
次次咁講都比人屌